5/8 三罷職工盟你做緊啲咩

事源：
先唔講呢場運動你有咩貢獻
講罷工要動員咁多行業工會理論上你職工盟應該應該最多connection幫到好多手
你同我而家係度呼籲呼籲有春用?
practical啲聯絡下工會做下啲法律野黎保障罷工嘅人得唔得?
雖然大家都知政黨一向都唔係好可靠, 但係今次泛民啲議員都叫識搵自己位置
屌你職工盟班撚屌係度鳩講呼籲, 前線嘅人出街跪係地下求人響應喇你做緊乜撚野呀

有冇人可以比定啲法律基礎嘅文宣出黎等大家罷工都罷得安心(如有), 咁應該會多啲人響應
有心啲仲可以send email比晒以下註冊工會求佢地響應5/8罷工, 但係好仆街搵唔到一個list有佢地email

最低限度, 屋企有事/無啦啦病左呢啲都冇人想架係咪先
講工會方面真係比工聯會控制左大部份, 難度唔細但係大家加油

推

要法律文宣

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！